公道講句，梁烈維係鐵探入面演得好好！

岩岩包哂個頭都演到戲，好勁

可惜勁共勁共

我喎

因為佢同坤哥一樣唔露樣先係做到自己
個d唔係演囉
你識條春

人地叫勁廢喎

依家講緊演技唔係講人格

唔識寫

呢幕最好

真

梁烈唯值得擔正做男一囉！

紅姐摑大力啲仲好

咁多負評，兒登仔都係對人唔對事

第一日上連登？

勁共火車😂

係

又燈

誰？？

佢唔係叫梁勁廢咩？